offer God 拜神區

小弟in 左10間公司都無一間俾interview 不如一齊集氣拜神 唔係就真係要日日發臭

Offer gob

就快要in埋右

自己講埋 肥絲可以不用進場

加油
祝你馬到功成

多謝你

offer god

Offer god

I need a new offer too

Lm

Offer god保佑我順順利利攞offer

in 左間好想入既公司 俾次機會黎呀

Offer god I need your help

每日一拜 但求政府的offer

Offer God

求你比個 offer 我, Offer God.
求求你

Offer god祝我黎緊生生性性有offer

其他同學有哂offer 得我冇應如何自處

再次一拜hyd asd offer

Offer god 俾個offer嚟～真心想入呢間公司

offer God please

壓價唔緊要 俾工我返啦

想請個有手有腳識打字既文員仔！

幾錢先

Offer god求你比份工我

Offer god please grant me an offer

新一天，再拜一拜政府offer

Offer god, please give me a call

thank god
今日confirm offer

等左幾耐

紀律部隊
由申請到今日confirm 埋BC 請我，成半年

求Offer God比offer 我...好忐忑呀

一陣in
有offer以後唔出pool都得

Offer god please

每天一拜

入黎拜拜
求靚offer

岩岩in完 雖然表現唔係幾好 我都希望offer god派offer俾我

Offer GOD

Offer god求你賜我offer吧

拜神

求返工

又要入呢個po

offer god
求神賜給我offer

Offer god
More interview and more offer please

我有offer 喇
大家加油

Offer God 請再受我一拜

Second inOffer god

俾負評嘅依世無offer

offer god please

offer god we need you

offerrrrr pls

Offer 神幫我攪掂佢啦

Thanks Offer God

求求你比個政府offer

PwC offer god please please please

巴打 fg program?

Intern

有時間拜不如增值自己

Offer 神

offer god!!! 請賜我offer

Offer 神呀

offer god plz grant me an offer

Second in 完，希望offer喺自己個range入面。
Offer God 幫幫手。

offer god 我想要internship offer

offer神

每日一拜

Offer god pls

一拜就有

interview god and offer god

再拜offer god

已求到心中所需offer

食粥食飯都係睇呢3份

過兩日 in 一份最想做既工作，求順利

我都好想有offer

offer gor where you are a I Ai Ar A a

。。。

OFFER GOD

Offer god 請受小女子一拜

一個月前拜offer god
今日男朋友收到offer了
還個靚神

拜求有政府interview offer 機會

跪求offer 好想返工

跪拜

痴線，真係有用！！！
感謝

跪拜 麻煩你

拜拜先

Interview神
求interview

難得一次有SECOND IN
唔該你俾個OFFER我

Offer 神
小弟難得有Panel In
求Offer神比Offer 我
Offer 神

Offer god保佑我收到offer

Offer god
希望早日有offer 早日返工

Offer God I need your help

連interview既做機會都冇
一係之前IN個D出手低到ON9

淨低兩份比份我啦

Offer

Offer GodPlease

神啊！賜我offer

Please

多謝offer 神

跪拜Offer god我真係好想達成心願，得到呢個offer

offer神我真係好想要呢個offer

仲未有呀 offer god

入嚟拜一拜...

你並沒有保祐我

Offer God我真係好想入到果間startup度做求下offer God幫下我

想要個offer 咋

拜offer god

求工

Offer God
求下您幫幫我

多謝Offer God

見左4,5份工，求下你比我入一份啦

Thank you Offer God

訓前一拜
希望有好既長工offer

屌失左業好撚耐

求offer god 賞賜

Offer god 求offer

每日等電話真係好辛苦
offer god 求你比份好工我

今日in完份幾想做既工，希望有offer

禮拜5今個禮拜最後一拜

拜得神多

Offer god
希望早日有好既長工offer 早日返工

再拜

Offer god

希望可以脫離15K行列

offer god求下你

Offer god 求你幫下我比個offer我

KPMG offer god

月尾有2個panel 求一切順利

Offer god求下你比offer我

Eo alo vetting

offer god 有啲料到

多謝offer god

Offer god, 求你

多謝您Offer God

希望offer god保佑

我同樓主一樣哩幾個月in咗差不多10份都仲未有offer
已失業4個月了
求求offer神

Thank you offer God

Offer God please

每日一拜
幾時先有offer呀

聽日4個interview
Offer god

Offer god bless me

還個靚神祝各位巴打絲打盡快有offer

跪求offer

OFFER GOD

INTERVIEW GOD

Offer god Offer god

Offer god希望今日派OFFER比我啦

有offer了，終於

Please offer god
我好需要

又要拜多一拜 好快就出 希望你保佑我

其他人亦要加油

我會全心全意做的，求你比個offer我

求offer

Offer god祝我23號有offer

還個靚神
Offer god

offer god
interview god
可唔可以比次機會我
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
子民誠心一拜以後生生性性做人唔會辜負期望

以後生生性性啦我會
求下你比offer我
我發誓我唔會射波架啦

offer god 我想返工呀

再拜一拜 求下你比offer我啦

今日終於有電話要sec in，
希望成功

Offer god! 請保佑我順利入到final round, 可以有offer!

Offer god plz!!! 比次機會嚟

求下你!
名都改埋

求offer god賜offer

求offer
真心想入間公司
我已經搵工搵到懷疑人生了
求求offer神打救

求Offer god顯靈

OFFER GOD
INTERVIEW GOD

aepo offer

offer god
interview god

offer god interview god

Aco offer

offer神求求你

Offer god
保佑我快啲轉到工

求下你比個好既offer我啦

Hope that I will have 2nd interview next week

俾次機會我

跪求offer god希望23號有offer #adore

星期二出Offer 俾我please

拜神求你比個offer我

Offer god 還神

每日都拜一拜
求下快比個好既offer我啦

offer god
求下你比個offer我
我真係好有誠意做呢份工

thanks offer God for the offer

求offer同interview

拜多幾拜
offer god 求下你俾個offer

Offer god, 求你賜個好offer比我

Offer god 求你派offer 比我

Vetting god

路過見到眾信徒咁齊心

快啲有offer
快啲轉到工

多謝offer god
終於都有offer啦

拜 offer god

要in容乜易

聽日interview 求保佑

offer god
interview god
聽日打比我啦

求Offer God 賜我好offer
一拜
二拜
三拜

拜多下 今日2個interview

感謝Offer god, 仲要一派派2個offer比我

感謝OFFER GOD INTERVIEW GOD
終於有offer了

再拜
求offer神眷顧

聽日最後機會
offer please

Offer god, interview god

求offer啊！！！！！！

希望有gt offer

in左間幾有興趣 希望會有offer
offer god

多謝offer神

Offer god!!!

offer god
interview god
求聽日打比我

offer God

Offer god
Offer please~~

希望聽日訓醒有好消息

offer god 求下你

Offer God
求下你比呢個offer我

Offer god vetting god 我好需要呢份工

想收offer ar offer god

琴日打完 今日即刻有 多謝offer god

求offer god 顯靈

Offer god
我都知我好柒 求下你

Offer god ar

終於收到一半既offer，
希望快啲過埋個bg check啦，
offer god

offer god
畢生所求

Offer god pls 🙏🙏🙏
I will work hard !!!

offer god
interview god
今日打比我啦

Offergod

Offer god
俾一個我啦 pleaseeeee

Offer god
可唔可以錫我一個consultant 嘅interview 同offer

Offer 求下你
我已經in到無晒自信

Offer god vetting god

希望快啲收到offer啦

Offer god
Interview god
打比我啦

再拜 Offer god

跟隊拜，IN左7份都未有offer

Offer god
Interview god
我會努力求有interview

Offer god 唔該你呀

Offergod please

offer

Vetting & offer god plz

Offer god 我會努力的

晨早一拜offergod

希望下禮拜收到offer
等待嘅時間真係好難捱

Offergod please...

offer plzzz

拜吓先唔係講笑

Offer God Please

offer god
希望快啲收到offer啦

希望聽日有interview

都係入嚟拜下先

還神offer god
多謝你

拜定先

希望聽日有offer

如果聽朝訓醒有offer就好啦

offer god 快啲俾offer我

聽日收offer

求你比個東華offer我

又星期一，再拜多次offer god

再拜
今日順順利利 快啲收call

去旅行前

拜下先

祝褔大家 同時祝褔自己

想轉工呀

Offergod pleaseeeeeeeee

比個offer我啦

Offer god plz

offer god, 請賜給我一個offer

又一日

今日都冇收到call
Offer god please 繼續保佑

Offergod請你保佑我

Offergod求你賜呢個offer比我啦

Offer god
如果聽朝訓醒有offer就好啦

OFFER大神

希望起身收到offeroffer god

求你offer god比東華offer我

thank you offer god

啱啱in完感覺好好希望有offer啦

ASD HOUSING OFFER

還神 有offer 了

Offer 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真係有用
多謝offer神

我又黎拜拜你喇offer神

Offer god 還神！

TWC OFFER GOD

唔想再in 快啲出offer

暫時send咗一份cv，求offer神保佑一Q收工
唔係就要考完試先開始搵

拜求offer神，希望能夠入到有offer！！！！

Thanks!!!!!!!! 祝咁多位都會有心儀offer

Offer god求其俾份offer我啦

其實我信我會有的
Offer god求你顯靈

今次唔會再裸辭架啦，求下offer god俾offer我啦

offer god 還神
多謝保佑

Offer god賜個正選offer比我啦
好想辭職！！！！！

每日一拜 offer god

今日見完Second Int... 凝住見得唔係咁好... 都照拜希望有offer, 好想見得成呢份工...

想轉工

希望聽日收到offer啦

求offer god 你比個東華offer我

今日第二拜，求offer god!

Offer god 麻煩你呀 我會努力的

求offer神顯靈

快小小比offer我

Offer god please hep me

今日有通知plz

Offer God
希望見在個Stream少人簡, 可以比個offer我啦

我犧牲左太多Cost,由prep其他interview ge時間, 同陪伴朋友ge時間, 到呢個sem ge GPA. 我唔可以空手而回。

我想證明廢U都可以做到大Corp MT。

我相信天道酬勤,希望見在努力ge份上,可以比個Offer我

希望今個星期有Offer啦
Offer god

offer已到手，感謝offer god

in咗十間都冇俾interview?
唔怪得樓主會冇offer

希望呢一兩日有消息 快啲打俾我啦！
我要辭職啊
Offer god please help me!!

offer god!!!

今日未拜~~~offer god~~~

PWC Assurance offer god

邊間u

最後聽日了 offer god

求你比個offer 我 offer god

希望快d 有offer offer god

聽日開始interview 啦
求offer god比個好野我

每日一拜offer god

第一次黎拜
Offer god

Offer 終於到手... 多謝OFFER GOD!!!

希望聽朝起身收到Offer啦

最後一拜
聽日冇電話打嚟我就唔做呢行以後轉行
已經灰心夠

每日都一拜，，
求下offer god 聽日比個offer我啦

求神俾個offer 我

offer god
interview god
打比我啦

Offer god
我真係好需要呢份工
求你比機會我

有神快拜

再拜offer god!

等到好徬徨，是但俾個Offer我都好⋯⋯

Offer God
我等緊個Offer等得好辛苦啊
請俾我喇

Offer god俾個offer我得唔得

offer goddddddd

Offer god
又星期六日啦
唔貪心㗎 俾個offer我啦

Tomorrow

Offer God EO offer

offer god可唔可以俾我威返次
獲獲都輸俾人
求offer god 俾個offer 我啦

還神，有offer了

唉，不斷地等
offer god求下你比個offer我啦

Offerrrrrrrrrrrr goddddddddddddd

Offer god
一個都心滿意足

希望offer god可以俾個offer我
見到個個同事都收哂offer

my god

offer god
interview god
星期一打比我啦

我想要offer啊

多謝offer神
offer神真係有用感激不盡

Offer god
求下你比10k個個offer我啦
我真係好fit個position 同埋好想做呀

下星期打俾我pls

offer god 🥺🥺

offer god
求下你比我成功

每日一拜offer god
希望人人有offer

還神！
多謝offer神一擊即中
其他巴打加油

希望快啲俾offer

offer god下星期俾個offer我啦

Offer god
有offer嘅話要我一個月唔講粗口都得啊

offer god i want offer

就黎派彩，求求你希望中啦

有offer 既話會做善事買旗

Offer god
求下你幫下我
食唔安落 坐都唔安落

一日一拜

希望下禮拜有offer

求offer god 保佑

Please offer god

每日一拜
希望聽日會有offer啦

下個禮拜考唔好都唔緊要
我想要個offer

再拜offer god
最想做既工

請我啦求你